究竟我做緊乜鳩

我自己都唔知

我都唔知

有無人同我一樣唔知自己做緊乜撚野

你做左啲咩呀

咁係咁 好努力過今日

我唔明 試下講多啲

好努力過唔開心嘅今日

頹廢

日日頹過

我唔知自己諗乜鳩tim

頹左個星期 好想放棄人生

外國讀書好唔開心？

我今日先問完自己呢個問題

我都係 飲完酒都唔知自己開post做乜

返咗香港啦

又唔好放棄 梗有啲野值得你留戀嘅

唔知做咩鳩就唔好做
日日返工對住個mon上連登 唔想做野

掛住另一半？

返緊學 唔知做乜鳩都要屌醒自己去做project

巴打搞咩咁頹

果然叫春真係要黎感情台 大家都鳩鳩地唔知自己做緊乜

掛啊 最掛住就係佢啦
希望佢都掛住我啦

係咪男朋友啲精唔好味啦?

Freeride
有時個lecturer好人可以寫文代替project

咁實掛嘅 講唔講出口就兩回事黎嘅

你有冇試過你嗰啲

唔好跳軌呀 會比全香港屌

唔啦 唔做仆街仔 同groupmate 關係都okay 無謂搞咁多野

呢個真

沖個涼再傾

好冷淡啊 佢今日 雖然我知鬧交係咁
希望聽日冇事啦

返新工捱緊開始個段時間
屋企好在真係無咩野煩
朋友又唔多 個個陪仔放假又自己一個
最慘係鍾意既對象又一齊唔到
想抽身又抽身唔到 好頹 好頹

放心 因為唔想關心我既人擔心 所以唔會

識諗

上連登識朋友

我都好頹，final year , 唔洗點番學因爲要做fyp,但又唔想做，日日係屋企hea,番下散工咁，又無咩fd約，好頹，唔知自己想點

巴打

諗唔到
行屍走肉

係女朋友口中試過

覺得點

好想識朋友 但好易信人 無心機再識啲假猩猩既人

我份fyp都好頹 比最初個諗法縮左十倍水
又唔交plan 同intermediate report
好在同兩個老闆都熟先A-到

而家大家咁傾下閒計都係朋友
唔一定要啲咩好交心好有交集先係朋友架麻
係巴打絲打有需要個時 我可以覆下post 咁都已經好好

唔係想象中咁差 但抗拒 最慘女朋友話要公平啲一齊試

下次拎嚟炒蛋試下

都係既 至少依刻有人同我傾有人明 都暖左下

公平啲唔好咩 自己覺得唔想既咪唔好口爆人

我諗起女朋友敷面果幕

玩精？

巴打

其實參加下活動會唔會無咁頹 .. 但又唔知想參加咩

Day by day

乜9都去下 話唔定識到女呢

巴打有冇咩活動就手方便玩

上連登識絲打

最慘既係佢鐘意食 食完又要同我嘴

會 就算唔係識到同齡呀 至少都叫社交圈子大左
但大前題係你有時間先得

本身有女 但佢番緊工而我太得閒，跟著我地興趣又唔夾，得行街睇戲

下次你瀨完西之後嘴佢

係 唔俾我抹走

一齊試啲大家都未試過既野

通常條女口爆完一定叫你試下 你唔想都要

試下連登果d活動group 先，希望唔好多狗公

識中隻紫衫肥婆就fatfat la

哇 岩岩見到個 但都怕狗公多所以唔敢入

玩下運動既入門班 有啲冷門啲既有機會免費 如果中學大專大學更好啦 有機會同啲女同學笑住過日晨

去下野餐 主題公園 俾下啲細驚喜

識朋友又唔是相睇

好痴線 點做到

佢ok 所以話女仔無樣睇

玩精好痴線咩

有次我講笑咁講話我果啲養顏 之後就成左魔

咁又係 就咁傾就好

你條女好顛

含完都嘴得咪得 雙向

玩J好玩啲

咁又真係同膚蛋白差唔多

唔鐘意出街既一齊煮下飯都夠

慳返敷媽屎錢

屌cls

有時真係唔想佢咁癲 今年衝亞運操到好金 仲要成日引誘我 就死 好彩今日屋企有人 唔係真係攰撚死

我對將來無乜期望
唔似其他人日日積極人生

我都想知我自己做緊咩

明明有哂目標都無動力

最核突係乾左之後好似甩皮咁款

可以試下做實驗

其實你女朋友咁玩得都幾好

Agger... 我目標都係想學日文同結他，又係開左個頭無動力

都係 可能身在福中不知福了

點解啊巴打

[member]幾多女唔比口爆... 含撚都唔會啊[/member］

試下加密加好啲

明明呢個post係講緊做緊咩鳩 變左做玩精oi 我到底睇左咩鳩

啱呀 我都笑撚左

咁又慘咗啲

如果講對香港冇晒信心會唔會太遠 我唔會話絕望 因為仲有好多有心人

大家笑下咪好

係因為種種情況啲男既先出去揾食

過返357年就差唔多絕望

玩到咩程度都好睇你帶到對方接受啲咩既

全因為個絲打個名

學生表示睇唔到前景

係嘅 原本頹頹地 睇睇下個post 都笑左出聲

大家都可以試下自己嗰啲嫁

有無聽過咩蕃茄學習法

做25分鐘休息5分鐘 其實work 但一定要計時迫自己

我都濛濛地 啲嘢都好難

媽啊 好多負面撚同閪

未聽過，聽日試下先，多謝絲打

Sor大家都係玩返精 好似無咁頹

我就絕左望。我以前好撚熱血架，講緊2014-2016。 之後見到呢個政府既反應，又見到原來你爭取既野原來好多藍絲港豬都唔支持，我就做番一隻港豬算

唔想射精 好攰

凁到唔想打

我以前都仲有啲希望嘅 見到依加咁真係算9數

俾你後面俾你女朋友玩

比女朋友綁住黎玩

同女朋友講快點強姦我

想死好耐

我又唔同諗法 反而正苦越黎越過份 身邊啲人又更on9 依個時候啲人都識諗唔會忍 起碼有左個警覺性先

唔好啊 好多人會唔捨得你嫁
有啲咩9up下先

想死既咁多位 記住唔好跳軌

女朋友又好鐘意玩 成日揸我屎忽話屎忽好大 我做運動條緊身褲穿左佢竟然拎左去自己補同我講話唔俾我屎忽外露 啲人見到想屌點算 都唔知感唔感動好

可能你試左會鍾意呢

有咩難題講下

不如諗下有咩美食未試過 簡單既有雪梨點砂糖&蜜糖

我都鐘意揸屎忽 雖然佢咁講好癲不過都sweet嘅 話唔定有日佢話想試下屌你

佢唔係督入黎果隻 淨係狂揸狂摸